[ 新聞 ] 民調學者表示如果抗爭活動擾民係會有民意反彈。

學者話佢地係三罷個四日做左民調，反映如果活動係阻人搵食係會有反彈
如果行動係爭取社會最大民意為基礎，勇武組既朋友係值得反思

另外提到香港處於半獨裁狀態，係現存世上最不好的政治類型。
因為會走向兩極，偏重一方。

ps 睇live打字，冇credit

推